【求救】上網買機票，無用全大階寫 有冇問題？

之前買開first name 同 last name都係全大寫。。。

今次唔記得左，打左Chan Tai Man
跟住張e ticket 寫住...
Passager Name,
Chan, Taimanmr

咁樣有冇問題？同埋多左mr係後面咁奇怪既？

你第一次買機票

冇打錯字就得